{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080647?place[place_type]=GID&place[gid]=1080647&place[latitude]=37.7623711797&place[longitude]=127.3665161464&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 가랑펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内] 1.チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは11:00です。 2. 送迎サービスを利用するには、1 日前に時間の予約をする必要があります。 3. 食べ物やその他のゴミは分別をしなければなりません。 4. 退室前には客室整理後、点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 5. 人数の追加がある場合、事前にご連絡ください。 6. 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 7. 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 8. ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 9. 青少年の混宿は法的に禁止されています。 10. 未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 11. 入室および退室時間を遵守する必要があります。 12. 客室と周辺施設の利用時、損害の責任が宿泊客にある可能性があります。 13. 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 14. 客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所を利用する必要があります。 15. 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 16. リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 17. 18. 児童、幼児と一緒に一軒家客室を利用する場合、安全に注意する必要があります。 19. バーベキュー場を利用する場合、金額と利用可能人数に応じて料金が策定されます。 20. 駐車可能なスペースがあります。 21. 果樹園体験時、カランペンションをご利用のお客様に割引価格で梨を提供します。 22. カランペンションは森の中に位置し、散歩とともに山林浴を楽しむことができます。 23. カランペンションをご利用いただくと、ジサン水上レジャーパッケージが割引されます。 24. 客室情報には基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用するには何日前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "1 日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "食べ物やその他のゴミは分別する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "客室整理後、点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に何をすればよいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿について教えてください。",
            "answer": "法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用について教えてください。",
            "answer": "規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項を教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "損害の責任が宿泊客にある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室を児童、幼児と一緒に利用する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、何に応じて料金が策定されますか？",
            "answer": "金額と利用可能人数に応じて料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "果樹園体験時に提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "カランペンションをご利用のお客様に割引価格で梨を提供します。"
        },
        {
            "question": "カランペンションの場所について教えてください。",
            "answer": "カランペンションは森の中に位置し、散歩とともに山林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カランペンションを利用すると何が割引されますか？",
            "answer": "ジサン水上レジャーパッケージが割引されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 637,
        "QA": 726
    }
}